阿里巴巴計劃統戰香港電貿市場 反擊黃色經濟圈

阿里推港版春雷計劃助中小企數字化轉型
18.05.2020 10:28

阿里巴巴集團旗下阿里巴巴國際站推出「春雷計劃2020」香港版，推動香港中小企利用跨境電商平台及供應鏈的數字化轉型。集團指，阿里巴巴國際站將提供電商網站建站服務、流量補貼、線上展會等措施，希望能協助香港中小企透過計劃以低成本、快速起步的方式來體驗跨境電商模式，製造更多業務機會。

集團指， 今年3月平台新增香港付費會員按年升2.24倍，4月平台香港商家獲得日均詢盤數按月增長38%，較去年底疫情前增長62%。3月香港居家用品行業交易總額按年增長接近2倍，反映「宅經濟」相關產業的增長。其他香港優勢行業如消費電子和服裝行業，交易總額分別按年增長超過1.8倍及超過1.3倍。

點解唔用paywave

佢有咩特別好？
Hktvmall未差到唔用得

又一個香港人走上去 中國人走落黎既提案

明明會展七成嘅展覽商都係大陸
明明大陸都要借香港platform 跳出國際

點解香港嘅商家唔跳出國際
係都要揀返入大陸

最憎阿里巴巴成鳩日裝埋D 19 plug-in 落D user PC 度.....
IT 狗表示: 好想見一個剷一個~!

想係香港搞電子化？蝕撚死你呀

我用visa master 現金 好地地

洗用垃圾寶

真呀，香港人既小生意寧願搞個facebook page，ig shop ，都唔會課金搞一個網購網站

只用hktvmall

foodpanda都比班外賣仔玩到殘

拒絕支那紅資供應商，完

禾地有雲閃付
唔用洋鬼子玩意

支那寶

要統戰淘寶包郵咪得

駛乜搞咁多野

支那寶唔可以用Pps 俾錢。要經支那寶

特登開個鬼機裝。同埋有優惠先用。吃鳩佢bottom line

咪又係鬥濺價一招咁大把
大陸佬出名襟屌爛做嫁啦

之前去美食展
最大最靚嘅位差唔多全部都支那野
跟住d山卡啦位就係韓國廠商
好可惜

真係講到口臭
支那命門真係未動半分
一日香港樓價深圳樓價高企
人民幣可以無限印
點夠佢玩?
多印既錢會繼續流入磚頭
所以香港樓市負擔由2011年的11年，升到現在20年
深圳則是30年
排第三的只有不到10年
支共睇死香港人同支那人唔識咩叫滯脹
唔識咩叫實質工資大跌
呢兩樣野做文宣係絕對可吸引人心
但無人講成班有錢仔離地燃搞民主港獨